聖誕同除夕都一齊過，其實係咪唔代表啲咩嘢

如題

上埋床都唔代表啲咩

聖誕除夕都係床上過，但最後乜都唔係

呢個年代， 上埋床見埋朋友家長都可以唔係

你同佢係咪Tinder識

代表唔討厭對方、係咁多

我同我冧個條仔都一齊過呢兩日
本來幻想過倒數完佢會話一齊
不過乜都冇
都係時候收皮